Documento gerado sob autenticação Nº RCO.347.074.1JB, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5752                  de  03/07/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito a Portaria nº 4523/2017, de 22/05/2017, publicada no Diário Oficial da União de
23/05/2017, que nomeou em caráter efetivo, ALEXANDRE MARKS LOWe CHRISTOPH ROBERTO KUNZLER
para o cargo de Técnico em Mecânica, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº. 8.112, de
11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. . Processo nº
23078.025182/2016-07.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
